點解今日咁多人自殺？

係咩？

因為誠哥退休

大家同我講rip

關你撚事？

揀過日好未?
點解會問呢啲問題
每人都有各自原因, 你講到自殺好似只係一個數字咁

咩事？

Who cares?